在2018年中期选举之前，重划选区专家戴夫·沃瑟曼(Dave Wasserman)与FiveThirtyEight团队合作，创建了一份重划选区地图集，很好地说明了这一点。 美国需要一场民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 主要的症结之一是，有人发现美国国家安全局曾入侵巴西国有石油公司(Petrobras)。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 这是我在这一点上要联合签署的唯一一种耐力。 获取Gabrielle Union的最佳职业建议|Joshua eferhige | 2020年9月16日|Ozy 
 尽管雪花发展迅猛，但也并非没有缺点。 雪花上市的风险|Lucinda Shen | 2020年9月16日|财富 
 分享这个脚本的目的是让每个人都能轻松地看到这个更改对他们自己的帐户的影响。 谷歌的新搜索词过滤对广告支出透明度有多大影响? 这里是如何找到|弗雷德里克山谷| 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 史蒂文斯角镇的居民以相当大的优势击败了氟化法。 2016年7月27日，每日野兽 
 深刻的，情境的，情绪化的笑话基于相关的，有一个点! 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 借用右翼的一个老话题，不管我们做什么，这些人都很愤怒。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 因此，在这一点上，任何F-35计划都不可能包括视频数据链或红外指针。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 但我想说的最重要的一点是，媒体现在在做什么。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 这是我们制止目前教学精力浪费的第一个也是最主要的一点。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 他还有知识分子的观点，知识分子对知识及其推论的兴趣。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 仅从这一点来看，新法律所提供的弹性无疑是足够的。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 这是人们看到李斯特对自己伟大的认识的唯一点; 除此之外，他的态度非常谦逊。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 当我们反对一种严重的恶习时，我们应该反对它的反面; 两者之间的平衡点是美德的关键。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou